【今日】 稅局交稅 → 禮賓府參觀

啲狗守守下
會唔會唔覺意俾人入左禮賓府參觀？

我就話

肯撚定會

去

長時間有人守 唔好去